每晚返屋企仲有冇開電腦?

有時聽人講話屋企部電腦都唔知幾耐冇開覺得好恐怖
話咩篤下電話篤下平板就得, 完全想像唔到
正常電腦都有個 20" 以上嘅 mon 睇野唔洗左掃右掃
又有 keyboard 打字又快, load 網頁速度更加唔洗講
chrome extension 果類更加唔洗比
究竟話冇開電腦呢句說話有幾可信?
有時比人問到我有冇開電腦我都會答冇, 但實情晚晚都開緊

利申: 都用緊網頁版連登開post

好耐冇開

打J先開下

電視當mon
想睇野一定開電腦

我好多fd屋企連電腦都無又點睇
話用平板夠哂皮

有好多野都係電話ipad取代唔到
例如打機 做野有效率n倍
但通常都係習慣性開電腦睇youtube/掛係到用電話 機都少打左好多

有幾可打PC GAME

開電腦繼續home office開工

電腦唔關
晚晚返去關房門著mon上youtube 鳩睇片hea
冇野做都唔想訓
因為難得屬於自己既時間同空間

訓係床用電話，坐係度用電腦
無衝突

屋企淘汰咗電視機
日日開電腦睇電視

so real
跟住第日返工眼訓到仆街

買左ipad之後無開電腦5年
無錯電腦係強過平板/電話好多,
但係收工番屋企真係無精神坐定定對住部電腦,
我寧願訓落床拎住部平板/電話睇下片玩下手機game,
玩到眼訓就掉埋一邊就訓得

有幾唔可信
講咩速度 大Mon，大把人唔在乎

最近睇mytvsuper放棄左電腦

連燈仔最叻就係以己度人，自己一個=全世界
steam做到有幾大咪有幾多人玩PC game囉

啊，唔記得香港公司逼d奴做到狗咁，無時間或精神黎消閒娛樂都唔出奇

有fd屋企電腦長期封塵，剩係玩ps4,睇片上網都用手機。

因為手機已經好大

開電腦睇片打飛機

分唔到你真心定假膠

我部電腦已經幾年無開過
係公司9-6對住部電腦仲唔夠
收工仲要對？
好攰呀

設計撚日日都要開
做設計點用手機取代？3dmax PS AI

淨係打J先開
所以都算用得密

做野日日用，回家日日用，搵工，旅行，做野，執相，係無打機